黃加慶：積極檢視擴大健康申報範圍至高鐵

多謝哂

全面禁止中國人入境先有用

依家兩宗先至積極考慮

諗緊呀 等陣啦